喂，王俊杰叫你地上開連登班HKU仔check下自己有冇妄想症喎

我相信佢都係一片好心，想關心下呢到啲HKU巴打啫

不過我唔明就係like佢個post，知道佢講乜既人，係咪都係上開連登既呢
如果佢地都係讀HKU，咁包括佢自己需唔需要check下自己有冇妄想症呢

支持樓主🚬👍🏿

一時又話你唔係讀HKU有咩資格評論
而家仲要上連登既HKU仔=有妄想症

好耶，無人有資格講野了

樓主算唔算間接自爆

我唔會話你知點搵共同朋友

Sorry 睇錯野
自膠先

呢個係我其中一個分身